林鄭到場睇世錦賽 李慧詩炒車凱林賽次圈出局

15:12更新
以777票當選新一任香港行政長官的林鄭月娥剛抵達香港單車館，她坐在上層的VIP席位，大會方面沒有作出宣布，比賽亦繼續進行。

15:03更新
慧詩落入7-12名次賽的比賽將於稍後進行，而港將楊倩玉出戰女子25公里記分賽，她未能得分，終以第20名完成比賽。英國的比嘉則奪冠，她先前於女子捕捉賽屈居亞軍。另外，今場比賽早段日本選手和俄羅斯車手碰撞後炒車，但她們仍忍痛上陣，並完成比賽。。
14:13更新
牛下女車神李慧詩在凱林賽次圈出局。李慧詩衝刺時疑撞到對手，致南韓的李慧貞炒車，而她最後只能以第五名完成，未能晉身決賽。第二組打入決賽的三名選手為澳洲的摩頓、立陶宛古碧姬蒂以及荷蘭的芭絲比莉石。
14:09更新
凱林賽次圈開賽，第一組衛冕的禾高、哥倫比亞的巴耶娜和比利時的迪格迪莉出線，中國的郭爽和俄羅斯的禾露娃出局。李慧詩將緊接於第二組出戰。

不祥人

陀

出局
開始走下坡

不詳人

家

痴撚線黑到

燈過燒山

邪

又抄

一睇就炒

你呢個不祥人

新一屆燈神

我都睇到係個耶人撞人 但cctvb仲講到耶人被人撞咁